墨魚丸鯁喉女生 搶救26日不治

8歲小三女生，上月在元朗學校小食部食墨魚丸時鯁喉( )，留院搶救26日後，於前日(周一)不治。
女童姓周，於在元朗欖口村路佛教陳榮根紀念學校讀書。上月18日，她在小息時間，在小食部購買墨魚丸進食，期間鯁喉暈倒，送院搶救。留院期間，女童的父母每日也到兒童深切治療部探望女兒，愁眉不展。周父做財務策劃，於女兒出事後停工。他曾表示，意外沒人想發生，因此沒有怪責學校。當時他引述醫生指，女兒骾喉達20分鐘，送院後才將墨魚丸取出。

RIP

肯定小息就完比啲仆街老師催啦 手停腳停口停排隊

明顯學校問題，正常出事即刻call，5分鐘內白車就到，一定係拖左一陣見大撚獲先call車，自私學校

理性家長 冇係咪都屌左學校先